[jj插沙]switch 手制問題

玩mario kart發現好lag
轉彎靈敏度唔夠,成日跌落街,又有時會自動向左行,有無巴打手制都出現過呢個情況,保養包唔包

望下係唔係開左體感先

我都係
準備拎去整

我睇睇,我就咁就插入去玩,本身應該無搞任何設定

冇記錯佢預設係開曬
除左體感重有個輔助駕駛,
係賽道邊既時候佢會幫你扭返入去,可以熄左佢

而家係係賽道邊轉極彎都唔入,拉到最盡都飛落街,好似唔識轉彎咁

另外發現好似係有delay,明明上一秒扭右,佢過三秒無啦啦會轉右